(多圖!!!) 私竇培情！江嘉敏暗撻有米電競男

現年23歲的江嘉敏形象清純，獲宅男力讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」的她入行日子雖短但緋聞卻一大籮，更曾被指與王浩信拍攝《兄弟》時做「小三」，主動獻殷勤又私下短訊男方，緋聞多多的她雖不時表示自己單身，但原來她近月已秘密開「dry」，暗撻名為Anthony的六呎男，男友更是著名電競公司的高層，家住太子道西價值千多萬港元的豪宅，平時駕駛寶馬房車出入。江嘉敏為免戀情曝光影響上位，一直與家人居於跑馬地的她，為了密冚戀情還於西貢租了一間偏僻村屋作為私竇，方便與男友「密室培情」。

一臉滿足甜笑

日前下午約四時，江嘉敏穿上粉紅色上衣，戴上帽及口罩，與男友度春宵後雙雙離開私竇，她驅車送男友離開後即返電視城開工，至晚上八時許收工又急急驅車往男友寓所，及後Anthony駕駛其寶馬載女友往旺角醫肚後再返回寓所，江嘉敏下車時極為警醒，四處張望一番後才手拖手與男友上樓，兩人逗留個多小時才離開，男方還換了衫，女方亦一臉滿足甜甜笑，之後再驅車返西貢私竇繼續煙韌。

戴白色情侶帽

事隔數天江嘉敏又穿上其粉紅色冧仔戰衣，與男友於下午三時離開私竇，見她不時嘴角含春甜笑，並由男友驅車接載下往西貢市茶餐廳搵食，期間被鄰枱男食客認出時她即拉低帽子遮樣，醫肚後Anthony送女友回電視城開工，他則返回太子道西寓所，待晚上再接女友收工返私竇。

兩人闢室纏綿一夜後，於翌日下午二時許前後腳步出，男友再做柴可夫車女友往西貢醫肚，泊車後江嘉敏先往購物後才再會合男友，戴上白色情侶帽的二人步往餐廳時邊行邊談情，心花怒放的她還情不自禁主動拖着男友傾到冧爆甜笑，兩人之後於餐廳醫肚後離開。步出時江嘉敏發現記者在場，便煞有介事與男友前後腳上車，男友及後四處兜圈遊花園，最終載了女友返電視城，江嘉敏下車時亦雙重戒備，已戴了帽的她還笠上外套帽，包到冚頭耷耷跑入電視城內。

太陽報通常都係個藝人自己報料

邊到咪神呀 2嚿肉仔就叫波呀而家？

屌
而家啲人好似唔係A級就叫咪神

金鐘連登仔樣 只係生得高同有錢

有錢要咩都得

肛交敏

mola mola

喂呀

咪神

你條女雞黎架咋.jpg

公廁

肯定自己報 咁鬼清楚

電莖師食女

係香港 真係有錢就有女
條仔個樣好似遇到嚴重交通意外都無有怕
有錢

背景幾型
近照

有錢乜都得

條仔好柒
同埋而家千幾萬就叫豪宅?

識望鏡頭

獲宅男力讚純過蒸餾水

佢自己講定曲線

肛交敏都清純？
咁容祖兒都無玩過乒乓波啦

打錯

好明顯佢係連登post 選擇左高同錢

大家都明既

邊位巴打呀

咪神 pad神 我屌你老母戇鳩鳩
一睇就知又係d暗星自己放料做新聞啦

鐘培生

唔係佢啦

太子道西價值千多萬港元的豪宅

其實依張 gif 係 cut 自邊套野 ? 好搞笑

乜撚小三

G

清純
On9 㗎個垃圾記者

向後望張相..好似望到鏡頭

依條友真係雞黎

葡萄呀?

即刻諗起
之前玩墨香
個個走去挑佢機

住跑馬地唔係有錢d?

呢條女純過精餾水

現年23歲的江嘉敏形象清純，獲宅男力讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」

自己投稿架???吹到

香港地有錢已經玩曬

千萬都叫豪宅

睇完都笑左...個地段係唔錯嘅，但頂盡咪中產

咁醜嘅，一係真愛一係錢啦

老實講個金鐘連登仔啲樣仲正常

呢條女真係好撚煩...

屌你呢條女好樣衰
特別笑起上離果時

有小小知名度就飛起左「學習浪漫」

人地大疊大疊銀紙發落條女塊面到

一個住太子
一個住跑馬地
但租西貢村屋

成篇嘢都9吹
幾時做過咪神
千多萬都叫豪宅

淨係睇字 仲以為係靚仔

我個宅男無讚過佢喎！

現年23歲的江嘉敏形象清純，獲宅男力讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」的她

呢段野FF到over咗

笑左 連登仔講到人地毒撚樣
你地又溝唔溝到?

咪呢咪呢
屌你
冇咪學乜人做咪神呀
屌你老母

小波～

一定係真愛

除非唔係

唔怪得有肥仔波呢個term

心心衫柒頭先著

咁細舊肉都叫咪神 肥仔波都大過你

夠la,屌打金鐘果班la.

讀書果時已經做援交啦

男人夠高真係大哂
d女情願你高大樣衰>靚仔but矮
有時見d六呎幾高大肥佬
東京熱肥仔feel
拖住model級老婆冇違和感
但好多靚仔臨老溝唔到女

錢最撚緊要

成篇文都好好笑

佢一家撚係住跑馬地
佢自己住跑馬地我就信

有錢無錢就唔知
千多萬 豪宅 條女住跑馬地會平得幾多

竹門對竹門咋喎

飲餐茶啫

有錢真好

一定係鐘意佢有愛心同靚仔啦

張張都望到啦

有冇人上過啊出黎分享一下

擺明夾埋記者夾條有錢仔上橋

咪? 邊撚到咪呀

獲宅男力讚純過蒸餾
入行日子雖短但緋聞卻一大籮

叻仔黎， 27 歲自己買兩層樓， 比d正能量啦

公屋仔又走出黎笑人住私樓揸靚車

千幾萬叫豪宅
私竇就差唔多

利申：提子🍇

肛交敏自己報料咋嘛，望哂鏡頭咁

普通私樓都過千萬 講到好似釣到金龜咁

我都想講

最尾嗰張相兩個啲眼神勁惡